覺唔覺班支那狗日日7點幾喺太子旺角站月台瘋狂影相好有問題？

行李未放好
揹住個勁撚大嘅背囊
然後跑跑跑 影影影

有咩咁好影？

don't front joey bada$$